{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051267",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "오록"
    },
    "text": "江華島華道面に新しくオープンしたカフェ[オロク]は告訴したコーヒーと美味しいデザートで有名だ。毎日酸味もなく告訴したコーヒーを販売しており、毎日おいしいデザートを焼く。シグネチャ3種であるフィナンシエ、エッグタルト、塩パンが非常に人気だ。すべてのデザートはいい材料で直接作られ、味と新鮮さを保障する。エッグタルトとフィナンシエは10時前、塩パンは11時半以降に販売される。カフェオロクの営業時間は毎日10:00~20:00であり、木曜日は休業日だ。知りたい事項があればいつでも連絡ください。贈り物の包装や返礼品ボックスも可能であり、予算に合わせて制作も可能だ。少量の注文は3日前におっしゃってくださるか、前日に注文してくれなければならないカフェオロクのメニューには塩パン、オロク(おこげ)クリームラテ、アメリカーノ、エッグタルト、基本フィナンシエ、マルチャシャッラテなどがあり、価格は多様だ。塩パンは2,800ウォン、オロク(おこげ)クリームラテや馬チャシャッラテは6,500ウォン、アメリカーノは4,500ウォン、エッグタルトは2,100ウォン、基本フィナンシエは1,800ウォンだ。オロクを訪れて特別な時間を過ごしてください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェオロクはどこにありますか？",
            "answer": "カフェオロクは江華島華道面にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェオロクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェオロクの営業時間は毎日10:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェオロクは木曜日も営業していますか？",
            "answer": "いいえ、カフェオロクは木曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "カフェオロクの人気デザートは何ですか？",
            "answer": "カフェオロクの人気デザートはフィナンシエ、エッグタルト、塩パンです。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトとフィナンシエは何時から販売されますか？",
            "answer": "エッグタルトとフィナンシエは10時前から販売されます。"
        },
        {
            "question": "塩パンは何時から販売されますか？",
            "answer": "塩パンは11時半以降に販売されます。"
        },
        {
            "question": "カフェオロクのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "カフェオロクのメニューには塩パン、オロク(おこげ)クリームラテ、アメリカーノ、エッグタルト、基本フィナンシエ、マルチャシャッラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェオロクのデザートはどのように作られますか？",
            "answer": "カフェオロクのデザートはいい材料を使って直接作られ、味と新鮮さを保障しています。"
        },
        {
            "question": "カフェオロクでは贈り物の包装や返礼品ボックスの制作も可能ですか？",
            "answer": "はい、カフェオロクでは贈り物の包装や返礼品ボックスの制作も可能です。予算に合わせて制作しています。"
        },
        {
            "question": "カフェオロクの注文には何日前に連絡すれば良いですか？",
            "answer": "少量の注文は3日前に連絡していただくか、前日までに注文してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 420
    }
}